一人一個Online Game會見到既公會/幫派名

※皇族※

夢之城

黃大仙警區

天堂

龍族

妖精尾巴

XX區同盟

單身貴族

大王皇朝

邊隻game

呢兩個都唔知

有無玩過cso

又真係無玩過 淨係玩1.6

#4 #5係講緊公會名定game名

巨商？

文藝復興

型男索女

夜靈殿
風起雲湧
冠軍

舊時墨香個個叫判定煉獄

揚名。立萬

風花雪月

無限infinite

天外？

Nova

對

天生一副屌人相

成日都見到 不夜城 次次公會戰都開9佢

疊疊層

認真 試過睇錯層層疊

又諗返曬啲回憶

六扇門

只攻與防

夜貓一族

Legend

斧頭幫

乂 __ 乂

龍飛鳳舞
狂

血染的風采
烏合之眾

Fez

Reversal

仲夏美夢 💜

好熟

一定又係....
層尋蝶
無限
恐怖
兩條腿拯救隊
愛相隨
地獄
伊甸園
Eternal 永恆

隨風而去

完咗港服之後 差唔多打後嘅online game都見到呢兩個公會名

殘兵

忠義堂

紅塵客棧

自由一族

築夢晶宮
輕舞飛揚

火夢夢 黃大仙女警司司

大哂見過應該知邊個大佬開

仲有撒旦教

FANTASY

與世無爭

*紫醉金迷*
龍汁制造廠

好似天外？
呢個族啲人幾勁下

天上天下

薑母島
星耀空嗚
緣來這一家

瓦羅然大地

屍魂界？ n年前

半生緣

架勢堂

• TA •

藍染

KOK滅世狂舞
狼族
伽藍神殿
永恆國度
不死血戰
打咗咁多年機，最常見係佢哋，基本上所有大型online game 都會見到佢哋，滅世果陣就九陰最多人玩，成幾千人10幾個分會，伽藍神殿就上古世紀

邪教
一袋名將

強悍新勢力
征途

鍾培生

仲諗緊有咩問題 咪層層疊囉
點知係我睇錯

龍義堂

以前係呢個族嘅成員

起哂雞皮

紙醉金迷

細細粒兵團 情迷XXXX

第一個

遊戲就是社會縮影
歡迎相認

見到好多夢歷族名

桃園快狠準中隊

春天花花同學會

幻界神族

神鬼奇兵果時一個人屌打幾百人，好在我係佢公會

洗讚小鴨鴨xd

海ser

情迷 Lafite
仲有 12Disciple Mystery

入過曬 仲有個唔記得點串 ATXXXX

HKG

上邪

神奈川

天下

紅人會

花

寧濫勿缺

同門
飄雨絮
高登
無雙
魔塚

勿相認

ser2世外桃園 第一公會

夢之樂章？

一睇就知 跑online

未合ser果陣還好
大頭目 自閉傑

港豬

係 港服時期 勿相認

好似仲有個叫咩皇極驚世

瘋人院

合ser之後唔係玩左好耐就一個一個棄, 無咩印象

打丁 / 巨龍

花舞街

百鬼夜行

nostale

12D成員在此

識唔識灰心屍 凈係記得佢

輕鬆玩遊戲

唔識 淨係記得我玩嗰陣時期係港服最強公會

=公會=

有無人識Answer

[公會廣告] __________◈°[[ 實力派大翻新 究極X-TrEmE﹏強勢招生!!::*♥

AIM

諗到個
春宵一刻

真係唔好相認

天涯海閣

Cso

Fez真係好經典

紅國就血染
綠國就烏合
藍國幻影
紫國V團
黃國149

不過我係紅國細團
由岩岩出開始玩仲記得紅國外掛叫紅國特工
綠國叫本多忠勝 坐人地水晶係到睇特工屠城
以前試過一場用戰士殺五十幾個人
戰士都好多技巧可以用
反而大團小圈子太重了 要埋堆不了
反而同fd唔同團都會組埋一齊打
不過出左擊劍拳師就無點玩了
始終都係三職版本玩得最開心

記得都有另一個公會有六七石人

ProKz
JumpStyle

澳門妹？鍾培生玩左四十萬，澳門妹先廿萬

極限 Infinite

就係佢條友 收曬榜頭十既ac （唔係全部收到）

佢有收acc 咩，分身都6,7石😂

條女個acc 好似都係放2,3萬

難民一講就知咩驚

邊個澳門妹 ？ 我記得帥兒同紫雲彩霞課好多金

回憶 可惜汁咗我個陣仲係卡緊60戰

神話獵人

嚐血貴族
夜行

星空

紫雲彩霞係咪排第二嘅女法？

銀樓
日不落皇族
末日星空
黑拳社

hp巴？

MATRIX
Mods
CriMe
真愛*重臨

香港人

巨商🤤

唔記得 但係係法師

全撚部都係跑online公會

忘情幻樂園

金鐘毒撚

血染銀夕
狂人陣線

GG

Taiwan number one

築夢晶宮
天涯海角

仲諗到個好似叫 型男索女

Hitboomjer

巴打咩名 識玲玲？

唉 而加都無哂ONLINE GAME

君臨天下

最多小學雞

東吳霸王軍
追星逐月

刺客好似on9仔黎

一個都唔記得啦

睇完個post 成個人都青春左十年

忍豆以前有幾個好大名氣 但唔記得咗
Btw 水都威尼斯

零課金會

念聖堂
邪魔
淘氣幼維園

靈堂

墨香

黃道十二宮

海ser已變死城

咩game

Cso出名掛狗團

夠做
包包樂園
行動組

黑色沙漠

海賊恒安

Hotcha 喝茶會

七折

月之村
mystery*
糖果屋

九陰真經？

公會名稱太長躲在樹後很容易被部落看見

Epsx易辦事
毒男團

Cso公測開始最勁果兩個團
之後既團我唔識了 出左屍之後都無玩

紅花會
諸神の黃昏

入過跑online層尋碟

紫雲閣

Nazi
鬼屋夜行
彈珠戰隊

跑online?

明明係人名
利申 以前啲online game個名永遠都有乂

果陣入到eps仲要威比同學睇

攪攪鎮

屍定士

小百合只收低等玩家滿等玩家必需離開公會

勝利家族

你呢個問題問得真係好

唔記等啦
係咪有隻戰士叫滅仔果個？

龍騰天下
聖殿
乜乜聯盟
我們這一家

虛無

係咪玩刺客 好似有印象

5p 公會名真係好俗

龍騰天下

微笑棺材

凈係記得係安哥島三十幾LV打迅龍個陣 同佢組隊打
之後冇玩一排玩返 佢就封頂 所以好記得

屍

仲有叛逆天使 個會長好好人
紫色幸福
神召會

天下
稻中兵團

古代

兩個都開外掛團嚟

肉肉軍團

係 佢都係刺客頭幾

煙雨琉璃

巨商

而家得返台服精靈樂章 已經冇咗港服嘅味道
卡40 50 60戰 已經冇可能 越黎越小人玩

Hong Kong esport

香港賽馬會
夢幻仙境
神龍堂
飄渺
俠客島
仲有三生三世十里桃花

iwish
曉
極度重犯

好多夢歷人
有好多族都變哂歷史

傾國傾城

正 入面D人個個都榜頭幾/十幾位職

天地會

╠§|DESTINY|§╣

曙光2

洪興

CSO

夜0同風起我都有入果段日子好正

DEAresT

再加啲橙皮Team

唔講以為係信長

弒神殿

幻影 紅花堂

神龍vs夢幻

數字王國

回憶

花舞街
月下舞

幻化同盟

豬蚊學園

Joker

劍靈?

流星 __ __
夢幻 __ __
少男少女
名字剛好有八個字

血染紅塵
血染銀夕

果陣爆曬人開到第2個

玩咁多game除左伊甸園

其他一個都無見過

你外國番黎？

小童群抽會
金庸online

扮晒蟹

紫色幸福

月圓之夜

台服仲玩緊 係紫色幸福

Single xxx

毒男團

黑鐵工房

愛落紅塵

呢度全部公會都出自同一隻game撳我篇野睇人地打既爬下文啦

有1.6點解要玩cso?

月族

黑沙?

工口茶會

我都記得FEZ血染的風采

天一南巖
惡人谷

吞食M?

整係黑沙見過

永恆國度好似AION見過咋

高登/LIHKG
永遠開服幾個月見到
之後就會消失

叛

應該整係勁舞見過

星耀空鳴
戰神天翼
築夢晶宮
天涯海閣
輕舞

邪.侍魂

呢個幫會真係搞到我好頭痕

FoReVeR

花葬
冰淚

夢之城會然報到

專攻與防

XX騎士圑

紅毛 自閉傑

天外巴打hello
冠軍here

楓紅傾城 神采飛揚

仙族

無限InFiNitY
唯一
恐怖*TeRroR

條友真係唔識㗎喎

係勁舞無記錯係最大個公會黎

相知相惜

咩mode先

神話

水滸歷險?

緋色之空

天下布武
型到仆街

當然唔少得Fusion

兄弟會

仲有豬仔團

細細粒兵團

我都係冠軍逗留過一排

悠然自得

好想再玩過

點解無 自由一族

宋鬼派
星與月

第一次見呢個名係數碼時代既天翼
好懷念

5Poutus

十字軍

夢幻友誼

14k

西環社團
未來世界

中國共產黨

惡鬼堂cRoss

暗黑騎士團

利申：團長

低調的華麗

hp?

巴打你果時咩時間？
我大約2011年，強哥係小頭果時

團友hello

BaLancE
Mc818
冰天雪地

彩虹

之後係
神判
一代名將
豪俠
邪教
魅惑嶺
無名居

諸神黃昏

皇家騎士團

三千繁花

兩條腿拯救隊

夢幻仙境

利申天龍八部

Discover

我曾經都係古代

民建聯

惡人谷

傲世

火月軒

黃大仙警區 個團長未散band前 會員報到

惡鬼堂

地獄軍團
破曉
君臨天下
海軍xx部

冒險樂園

不滅魔界
與世無爭

寧波同鄉會

紫魅千仇

風華絕代，轉左幾隻game都見到

NAGAPLZ

巨商深入民心

傲
忘情

好似有個叫咩 玫瑰有刺

螃蟹一頭兩爪呵呀這麼大個

Revo

每隻game總有一個叫不落日既公會

小童群益會

剎神殿

咁熟嘅 有無全名 係咪咩loses freedom

你仲唔係九陰撚？

有料

墨明棋妙？

頹廢樂園
轉角遇到愛

14K

No.1 尐皇室
No.1 尐仙境
會長好出名

幻月？

爽歪歪
遺失花都

鏡花水月
心之所向

Ching都有玩？

冰蒼月影

緣聚一刻

emo AskForMore

csgo

cso先岩 自膠

係 但我廢

懷念

風色旅團

Promise
摘星奇緣
浪漫音符

小鋼炮

黑鳥
血色月蝕
天籃
夢幻
侏羅紀花園

地獄無門 煉獄

七原罪

打緊外國MMO都見到英文Fairy tail

霧中樓

微笑棺木

只防不攻呀

仇人三千奈我何

玩咗幾耐？

Kzhk

星空幻想？

跑Online

淚 大頭 包包 小頭

Promise
木之葉

記得 巨商商二

花v3v家族

雨下流星

含大性學士

天外

跑online都係

見到呢個名 突然好掛住只game

手機版？

係

彼岸花

忠義團

團友

Dead city

不死軍

回憶翻晒嚟 呢幾個公會嗰陣時都一樣好出名

Nos

天使乂惡魔

權傾天下

認真我玩乜game都一定見到公會名叫中國古拳法

無惡不作

禁‧軍

國泰航空公司

去到後面好多團員開掛

竟然仲有人記得呢個 嗰陣時喺40戰到啲人用花v3v做開頭之後就加個小x 玩到街知巷聞

影族乂（忍豆風雲2）
果陣成日都想做佢地一分子

頂 玩得台服嘅個個都一早衝晒上100等 後來又出埋乜嘢轉生系統 搞到人人打副本都係單人匹馬咁去秒王冇曬嗰陣時招人組隊刷副本帶俾你嗰種樂趣

掛住Promise 入面個阿叔

EPS易辦事都冇

花月宮

團友+1
我宜家仲有同一位團友wtsapp

屌，同時期
你果時係冠軍咩名

好懷念
雖然我無入過冠軍

可惜執左

天龍八部北ser

囍會

巴打有玩？

世外桃園

越空小築

夢之樂園

恒管之杜sir好友

好懷念不如download返一齊玩回憶下

係啊 港服汁咗轉去台服 發現生態完全唔同哂
冇人會再卡40/50/60/70戰 低等想打副本 組隊又冇人
唔似港服個陣 組副本好多人打 唉 出埋啲轉生系統
趕走我地班港服玩家

記唔記得笨乂天火 個朵臭哂

啲記憶上晒黎加過幾個災厄團 夢之城係其中之一
仲記得次次喺大廳掛完網返黎就會見到火夢夢邀你入團百試不厭

復仇者聯盟

有聽過呢個名 但其實啲人唱佢啲乜嗰陣喺加斯洛到日日見佢坐喺銀行隔離個廣場到聊啲囡囡吹水

本來想玩返但見到隻game已經變晒 隻game最吸引我嘅係其實除咗刷副本之外就好似入左另一個異世界咁同昔日班fd無無聊聊又一日喺個城到吹下水聊人隻揪咁仲會叫公會入面啲人叫爸爸媽媽細佬妹

邊個？ 撒旦之右手

無記錯係40戰既厹

小童群揪會

影族

果時成班課金狗 唔課真係好難殺人

影盟
地下組織
怡紅院

個陣卡40戰見到佢掉頭走好過，條友好煩

初戀

小薯你未必有印象 4個字 死XXX

創世紀 伊甸園之夢 隨風而去 不死軍

宜家CSO變到我唔識玩不了
就算宜家on都冇人
當年玩惡夢回憶 個場有團友拍片擺上youtube 真係好正
我記得條片好似有10幾萬view 不過俾人del咗

喺唔知咩Adventure

我都係小人物,同族人trade野同族頻派膠多
我好似叫櫻井XX(個AC收返嚟),同埋係17t版主
你係咪死魂XX?

天外仲有無人玩好正

8，9年前玩cso 玩刀
有個刀團團長叫咩Lovebabies小彤
勁好人，解團後搵唔返佢

魔月剎天

咁多夢之城

蝦蟆軍團

係啊 個陣我係叛逆天使 回鍋個陣 個會長同我講隻game仲有幾日就完 sad

我都有玩過台服 玩到六十幾LV唔想玩 同單機game 冇分別 想打副本又冇人打 副本任唔洗解

厹 佢有隻70幾 成日呃人點數同帳

40戰係最好玩 唔洗重課都可以玩到中上
重課個啲就唔洗講 記得有個卡40戰 個名叫0守護0
玩聖騎 重課 完全打唔入 成班走去挑黑岩隻會王

了解小組
傲世
寂夜

我見過你

你都玩得好顛 玩閃避

含啦八婆

都幾 40lv 200閃

放多張 識我應該都認得

Story
你若乘風

唔識我卡40/60戰

血獄幫

港幣戰力
緣來這一家
緣份火車站

仲有遊戲王國

記得我有聊過你隻揪都係40等嘅 嗰陣打你下下都miss 真心40刺嚟講你都算係一個奇蹟破到200閃嘅刺真心唔多

你係以前40戰刺客的頂峯

我記得以前打戰有個元素講過如果佢知我係對面隊佢唔敢用40橙 一定死裝訓杖

以前打40真係幾爽 不過後尾都係打7080多

on9

會唔會大家曾經一齊玩過

出左戰鬥座騎之後
成隻game淨係比課狗玩
好懷念以前淨係得+9強化 仲有小小職業平行既時代

一定啦，40戰個陣你一現身必有人死

蜘蛛

陪著你走

雲淡風輕同老九門
好多game都見到
悶

係 尤其d天騎 本身已經硬 仲要有戰騎

我記得嗰時好似玩聖騎職
係個雪地刷專精
啲攻勁低
一條友用勁耐先刷到啲專精爆哂

正路應該係打異副

南天門

成日同團友打災厄

仲記得果陣有得帶異化查禁 仲可以一邊帶一邊升專精

帶過
200金左路 350中路 280右路
600全場

幽靈谷

我仲記得個時課咗200$買材料諗住合把唔知咩皇劍
啲精靈次次都失敗 就咁冇咗200$

咁多夢之城，以前同黃大仙成日互片

最記得嗰陣時淨係+9已經唔知用咗幾多個復鎚同a卷 出埋+15之後已經開始係有錢人嘅世界

紫金

但係玩元素嘅永遠都係俾人食住血咁打 又冇遊俠同刺客咁高閃

Precious Memories
不滅神話
月夜幻想曲
三千繁花

70吸劍?

我玩到90戰都係+10 都夠打嘅 +15太貴

都唔係40戰係易死d但好易秒人
70戰有左
勁左好多

Crime

其實老實講dj嘅黄武effect整得好靚

對元素嘅概念只係停留喺40 50等上到70之後真係每種職業有佢地各自嘅屬性剋制對方

Ragnarok
Eternity

早排入翻game成個團得1 2個上線

無論咩名都好
一定要
乂咁卍樣乂

唔記得啦 總之非州人到痴左線
升到高LV少少 仲係用緊低Lv裝

你都係

不夜天

天池

DeathCoil

主要係家姐玩，都汁咗幾年冇得玩番